有冇人唔想死 但係想消失

一啲負擔責任都冇 就咁消失
想用spectator mode 睇個世界

想消失一陣
咩都唔使煩
離開下而家

想隱居

用spectator mode睇個世界應該會好正 可以發現好多新嘅諗法同價值觀

覺得依個世界需要依個mode

我諗有得咁揀應該冇乜人想死

我唔想死 但想要腳底按摩

我係唔想經歷自己親人生老病死